打完風 睇呢個廣告好似比人串緊咁

咩都世界第一 奴性 樓價 工時 壽命